{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027841",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/UNAFFECTED/GM0023100625089/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Oblique Quilted Puffa Down - Black"
    },
    "text": "UNAFFECTEDブランドで製造したFW23/QX3X38UA55グースダウンジャンパーは取り外し可能なフードやオブルリクのキルティングパターンが特徴だ。前の部分はツーウエー・ジップやスナップボタン重なりになっており、腰部分にはスローストリングがあり、希望するサイズで調節が可能で、袖の先はベルクロストラップで調整することができる。豊かなフィットで様々なアイテムとスタイリングが可能である。この製品は表地が100%ナイロンであり、裏地1はナイロン100%、裏地2はのポリエステルの100%だ。充電測る80%、産毛と20%の大羽で構成されている。この製品は手洗いとドライクリーニングが可能であり、手洗いの際には軽くもんで洗濯して、水に30分以上浸しておいてはならない。ドライクリーニングの際にはボタンとアクセサリーには必ずアルミホイルを被せなければならない、水にぬれたり汗がたくさん付いたら、耳炎、変色、脱色されることができ、速やかに洗濯しなければならない。機械乾燥するとき、製品が損なわれるおそれがあるので自然乾燥を奨励し、摩擦によって今年に巻き込まれたことが発生しかねないので注意しなければならない。また、火気に近付けると火が移りことがあるので、注意しなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジャンパーのブランドは何ですか？",
            "answer": "このジャンパーはUNAFFECTEDブランドで製造されました。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーの特徴は何ですか？",
            "answer": "このジャンパーの特徴は、取り外し可能なフードやオブルリクのキルティングパターンです。"
        },
        {
            "question": "ジャンパーの前部分にはどのようなデザインがありますか？",
            "answer": "ジャンパーの前部分はツーウエー・ジップやスナップボタン重なりになっています。"
        },
        {
            "question": "ジャンパーの腰部分には何がありますか？",
            "answer": "ジャンパーの腰部分にはスローストリングがあり、希望するサイズで調節が可能です。"
        },
        {
            "question": "ジャンパーの袖の先はどのように調節できますか？",
            "answer": "ジャンパーの袖の先はベルクロストラップで調整することができます。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーの素材は何ですか？",
            "answer": "このジャンパーの表地は100%ナイロンで、裏地1はナイロン100%、裏地2はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "ジャンパーの中身はどのように構成されていますか？",
            "answer": "ジャンパーの中身は充電測る80%、産毛と20%の大羽で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このジャンパーは手洗いとドライクリーニングが可能です。手洗いの際には軽くもんで洗濯し、水に30分以上浸してはなりません。ドライクリーニングの際にはボタンとアクセサリーには必ずアルミホイルを被せる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーを機械乾燥することはできますか？",
            "answer": "このジャンパーは自然乾燥を奨励しており、機械乾燥すると製品が損なわれるおそれがあるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーに注意するべき点はありますか？",
            "answer": "このジャンパーは火気に近づけると火が移る可能性があるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 489
    }
}